林奠又表達花式救火

（1）長者生活津貼加人工，廣東、福建定居退休人士適用。
（2）建議擴大2蚊交通乘車優惠範圍至60-64歲，受惠126萬人。
（3）加強低收入人士退休保障，7100收入下限人士由政府代供5%強積金。
（4）百分之三十的勞工階層12日法定假期將分階段逐步提高至17日。
（5）政府外判非技術員工改善福利環境。
（6）（輪侯公屋超過三年）獲得關愛基金兩次現金津貼資助，按綜援參考水平一半計算。
（7）非公屋非綜援低收入人士循在職人士津貼獲得資助。
（8）過渡性房屋提供5000個單位。
（9）關愛基金擬定4月1日起有需要失業人士提供3個月現金津貼，最快10月發放。
（10）領取職津低收入就業不足人士可申請現金津貼。

下？
佢明顯係唔撚派比你地架啦
你咬佢食？
我派哂比60歲以上
都唔會益1$你地班後生
反我反得咁開心？ 搞到我比上面屌
我係就任期間之前
一定玩撚死你地班曱甴

佢一定係咁諗

Stand with Hong Kong
Boycott China

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

下年個財赤好睇

林奠：見你地謝謝地 幫你谷下先 嘿嘿

決定畢業之後做廢青
咬下老綜攞下失業津貼算

拎到公屋先好搵工

一樣都無, DLLM

門面功夫, 根本咩柒都冇做過
派4千都未派到

在職貧窮永遠唔理 政府係咪覺得香港地打工仔就係奴隸?
交完稅永遠得益嘅唔係我地 下下拎我地嘅辛苦錢出去派
屌你老母咁我咁辛苦返工做咩姐? 不如留係屋企咬下老綜 反正隔幾個月政府又會派下錢咁

分別同後生個班講

而家係放棄你地，吹咩？有錢我都比廢老，比埋支那豬都唔會比你班後生，交稅啦，準時交幫手養呀

年青人已俾放棄
都係拎公屋食政府津貼算

呢個真

派落海都唔撚俾你
交稅啦香港人

出到廣告話年輕人冇前途
為集中營種族滅絕鋪路

d廢老又唔記得左佢收緊左長者綜援嘅年齡門檻

大家都已經進入左作戰狀態
如果佢有野真係針對我地所需去解決先要驚

得啲窮人廢老低學歷受益
呢班就正正係藍絲佔大多數

後生唔會拎到
單人d積分編排左60歲先拎到

咬我食?我毛都冇少一條呀

唔明呢個政府諗咩
房屋, 醫療, 教育又唔做好去
每次既政策福利都偏向 老人? 低收入? 綜援戶?
咁即係點? 鼓勵香港人唔做野/ 做少D野?

派錢算啦 成日亂咁用d錢 屌你老母 唔識點分配就派錢算啦

民主派一上場區議會即時爭取多項民生措施

好簡單
廢老人數遠比後生多
用十年計 取得廢老支持遠比後生有利
美心件廢老冇講錯

Part time 都要7500先自己供啦 on9

說好的取消強積金對沖呢

放棄一整代人唔係得個講字
1.19見

用十年計 廢老人數每日跌

但係我哋都要記得不停咁樣文宣
爭取每一個年齡層嘅支持

區議會係我哋好好嘅基礎

狗宿殺人單野又沉底

好撚廢嘅福利政策

想收多d老廢做藍絲，預左

但係買廢老良心嘅成本低過討好後生好撚多

焦土之母永遠唔會令我失望

臨收皮之前 梗係要玩多你班垃圾一獲啦

鬥長命

反正庫房啲錢都無益過我

真係好撚賤
用d小恩小惠只益60歲以上都唔算話太嬲
屌佢老味益新移民都唔益班後生真係好撚仆街

有stakes 既人受惠唔到繼續反政府

你太睇少廢老
香港老野係世界最長壽
就算廢老收皮
都仲有支那每日 150 個填補空缺
香港政府呢招好醒就真
用廢老去解決後生一代既deviance

佢係穩住班廢老炸

職津即係有幾多? 100蚊?

4月有需要要等到10月先有
蛇都死啦

理財新哲學就係咁？

大陸無咩維穩費
佢咪用正苦錢派比廢老同新移民囉

垃圾

除非有老人一齊上樓

算數啦
呢班廢老仲可以長命過後生

4月申請等到10月先有
見過鬼都仲唔怕黑

等得黎都餓死左啦, 燒比佢好無?

正苦錢 NO
納税人錢 YES
DKLM

咁即係唔會再派錢啦

間屋燒撚到乜咁 佢就走去救後花園個火 條柒婆真係唔撚化

放棄後生同放棄未來一樣

777 太易估佢諗乜

真。焦土戰略

百分之三十的勞工階層12日法定假期將分階段逐步提高至17日。

而家先搞...

無錯

擺撚到明唔理你地班後生 吹咩
屌佢777門面野都廢事做

777:係呀 咁又點
再嘈叫黑警射死你地

777:財赤又點 加你班黃絲稅lor

林奠所謂德政：

後生——$——>老人

咁鐘意染紅丫嘛

我地幫佢整紅啲

盤數滿江紅

請善用$1 交稅抗爭

777: 我唔洗同你交代 再嘈入新屋嶺

你見我 一個負評都無
就知黃 藍 同班mon po狗
都覺得咁諗
香港人咬佢地食呀？

申請到先算啦
收入要好低先申請到

中共777 唔係得個講字

話明哲學
唔係實學

1月19日中環見

作為 no stack in society 嘅廢青
唔撚交稅啦

睇你收唔到稅可以搵咩派比蝗

我地毛都冇條

收皮！出年一蚊一蚊交稅玩死佢！

係時候文宣：
唔係我地依啲廢青搞事，你屎都無得你食呀廢老！

禮貌版：如果無人行出嚟，政府會俾咁好福利你？

林奠，垃圾DLLM

加速攬炒

班大陸人60年代跑黎香港 依家老左就加福利俾佢

冇腦嘅人用錢就收賣到，仲要係少少錢

有冇辦法於本年度財委會拖死佢唔比過

真係雞碎咁多

（9）關愛基金擬定4月1日起有需要失業人士提供3個月現金津貼，最快10月發放。

如果4月失緊業
最快10月先俾錢

真係多撚謝哂

放棄一代人

死柒柒柒婆

益D廢老起碼佢地會出黎斬人清文宣,益你班後生又無著數共產黨又唔開心,打壓後生仔又唔識反抗,正常人都知應該益邊邊啦

完美避開所有措施揮手區

STAND WITH HONG KONG
BOYCOTT CHINA

入黎望下 同意幫我推俾更多人知！

香港人！下一步！

史上第一個以「中環」為起點嘅大型遊行 正式上線！

順便推埋行動post

香港政府Logic好易明：

60歲+ & 新移民 ＝ 算係香港人
大灣區深圳人 ＝都係香港人
大陸遊客＝係真香港人
香港納稅人＝唔係香港人
香港年青人 = 係敵人
香港大學生 = 頭號敵人

咁樣好易分到政策先後 同利益分配
唔CUT晒你大學BUDGET要感恩
--------
完。

唔係講笑 上面班人真係咁諗

全部都係廢人先拎到

大家睇清楚，777想買廢人票

繼續爭取藍絲支持

（6）（輪侯公屋超過三年）獲得關愛基金兩次現金津貼資助，按綜援參考水平一半計算。

即係一夠18歲去排單人公屋，到21歲就每年收兩次錢??

林鄭無諗過救火 佢係要令下一任特首更難做.冇人肯接手
佢先可以繼續做

ching 你放銀行假咁爽...

百分之三十的勞工階層12日法定假期將分階段逐步提高至17日。

建制阻左咁耐而家又ok？

失業咪有

9成住緊公屋的都無份
實要你比住址證明或查公屋住戶表

藍屍廢老實會話正苦好多惠民措施
你班黃屍仲唔知足

因為你唔會，完

為立法會鋪路

後生真係慘 一出世就欠撚咗呢個社會
其實係咪應該要調轉乘車優惠呢
60歲以上正價 60以下2蚊
等班60歲冇社會競爭力 冇建制力既離開香港 唔好阻住地球轉 反正去大灣區一樣有生果金

4月 失業率升到上80%

快d translate 做英文，比全世界笑9 港共同曱甴近解決香港問題既方法

最強黃絲。林鄭月蛾

輪候緊又點住公屋

真係好撚過去搵份工月月捱貴租月月清

佢係分化我地

好正常啫

返份唔夠萬5既工拎老綜好過

why not
唔係公屋「戶主」就得架啦

攞完bonus 即刻祼辭 時間岩岩好

咁都係連20k都無, 點生活

今日林鄭話唔會cut 150個新移民，因為會令人誤會係社問題根源
咁佢依家主力收買老人家，係咪代表廢老先係社會問題根源？

史稱「新移民派糖政策」

依家冇得唔ok 佢地唔聽政府話公職都冇

可以的
只係又係會扣分

但公屋輪侯計分係故意DESIGN到大陸人好容易打尖
其實扣唔扣分香港人都係純粹陪跑

都唔expect佢d乜架啦 個個咁大期望做乜？

擺到明好耐啦 仲問

(3) 已有政策 拎出黎扮惠民

自僱人士須支付有關入息的5%作為強制性供款。強制性供款設有最高及最低有關入息水平，最高有關入息水平為每月$30,000或每年$360,000，最低有關入息水平則為每月$7,100或每年$85,200。如你的有關入息低於最低水平，便無須作出供款；如高於最高水平，則須按最高供款額作出供款（即每月$1,500或每年$18,000）。

除左第4項, 其他都係老人同新移民受益, 我屌你老母林賤

之前係唔洗供 佢依家係政府幫你供埋個5%

一個正正常常出黎做野既人
係一樣都受惠唔到

2蚊雞搭車明顯利益輸送
繁忙時間應該ban

辛辛苦苦做嘢交稅
個政府用你啲錢嚟：

起屋俾新移民落黎搶資源
資助廢老同你翻工爭車坐
資助買唱衰你嘅電視機
派錢俾槍殺你嘅黑警

然後同你講cut 大學budget 唔擴建
同你講醫院爆棚無得搞

自己諗

派俾政府支持者 獎勵佢地不離不棄
低學歷低收入公屋廢老
可以攞到9成優惠
有藍絲同我呀媽講 啲派糖政策係黑衫打返黎既

突然之間覺得唔撚返工咬老綜仲好過你打份10k既垃圾工 15k又只能生存唔能夠生活, 到你搵廿幾30幾又要交稅俾班仆街仚家鏟, 痴撚線社會

受惠既大多係老人 或者低收入人士
呢班亦係 建制派既票源 最容易收買
成個政策都係向建制票源傾斜 根本係為左9月立法會鋪路

打份工做到死死下，公屋又排唔到私人樓又買唔到
轉頭望下d新移民公屋中同，渣架BENZ攬住條女食元氣，我就做到污糟邋遢隻手都未洗乾淨，係到拎住個外賣米線返屋企我屌你老母，仆街死喇去！

日日返工就係養住班廢老

假政策

根本d福利就傾斜晒去新移民同埋老人

證明時代運動輸了先會比粒糖踢你走

（6）（輪侯公屋超過三年）獲得關愛基金兩次現金津貼資助，按綜援參考水平一半計算。

好似對我有d用

777 ： 以老制幼

有126萬人係60-64歲

睇住黎，佢遲d一定推出d青年政策，但一定會同大灣區/中國既野捆綁，專登做矛盾，到時會話益你又唔要

真心唔想再交稅養撚埋班廢老藍屍同黑警

其實你地明唔明對佢黎講點解無必要對年青一代做任何野?
因為既無利又無害

火水救火

正常嚟講
如果呢啲措施比外國人見到
外國人嘅第一反應應該係
乜原來你地香港出嚟抗爭都係老人家同窮撚?

因為做呢啲先最保護到建制(政權)利益 養住班死廢老
用呢個做出發點去諗就會覺得所有政策都合理

交稅有咩得益
屌

坐咗幾耐？仲覺得政府真係為香港人？

完全感覺到林鄭果種怨恨
你叫佢做煮飯 佢就係要叫外賣
女人式報復

柒婆, 請被真香港人 回下氣先啦

法定假期有無

仆街林鄭

佢唔係只係將D非勞工假紅日變勞工假咩?

建議擴大2蚊交通乘車優惠範圍至60-64歲，受惠126萬人

原來香港咁多廢老

放棄兩代人

姐係咁
依場都已經唔係剩係後生既社會運動
好多叔叔嬸嬸公公婆婆都一齊爭取民主
真係好小學雞
政治智慧？sorry 404 not found

都好啊，繼續反，你咪繼續忽略政府，關注經濟，反正呢啲政策早就應該做

佢地想拉老年人選票支持政府...

益班老野
吹咩

派唔派啲死廢老都支持佢架啦
啲死廢老真係社會大毒瘤

佢地唔l見左你d資料
打去問la
我都係咁

職員:你有冇收到信叫你補交個人資料

唔夠萬5單身可以拿到老綜？

條撚屌唔止放棄後生，連中坑/中產都放棄埋，講到全香港得廢老同支那蝗蟲生活咁

咁直接退休了

淺藍/港豬又冇福利又冇工作機會喇

香港人可以罷稅未？

慘過叫佢地食屎

香港青年 不嬲衰過二等公民

林鄭做到機時？

我排到俾人踢走埋

此人已死 而家放多佢一日係度 個政府就流多一日血

你仲有交稅？

屌你on99政府

十年前已經係咁啦
係港豬咁受落嘅啫，因為佢地就係廢老/窮撚

乜撚嘢呀
勞工假變銀行假呀

唔怪之得廢老個個話政府對市民唔差, 做咩要反佢

屌你老母又拎納稅人錢益廢老

仲未收到稅單

真人上連登？

哇十項咁多

關我撚事

放棄左呢一代了

收到都唔交啦

都唔係今時今日既事

香港一早死左啦

嘥撚氣啦
講左幾多年劃一17日

而且拎得勞工假個啲職業，本身假期都係要返工架啦

香港中間果浸真係好慘，乜7政策都冇份，港共淨係識做埋啲小欣小慰收買啲冇學識，低收入嘅人

on9多5日假個人輕鬆幾多
放17日一樣可以shift㗎喎

無左呢個方法啦

回佢帶 2019年頭

林鄭月娥：提高申領長者綜援至65歲 當年獲立會批准 - 雅虎香港

理想vs現實
本身勞工假嘅朋友，你可以痴住休依5日嘅先再講

成個劇本出哂黎

又唔知要分幾多年，痴撚線

唔出刀，有乜好怨

都好正常啫

拖延時間
講到出年都唔會有

真

林畜

真黃絲

所有18歲後生仔立即申請公屋

no stake in society就係咁解

林奠: 年輕同在職人士狗都不如

可以全職示威

佢3月就收皮
全部野都冇可能實現

4月失業，10月先有救濟。

幾時肯cut每日150人

所以我好期待武漢肺炎

好
不過我想PUSH行動POST

唔好打咁多飛機啦

吔屎啦

e條八婆真係好鐘意拗頸
明知最憤怒係少中青三代最當打既
就係點都唔派比你哋，吹咩？
再話比大家聽我哋唔係持份者冇份選佢出嚟架

記得買埋2蚊八通達

真係開始信佢係黃絲
唔可以開宗明義反共，就提大家記住憤怒，係有啲料

不過點都好，我想唔會原諒

照咁睇班老人家唔支持政府多著數啲喎

知年輕一代冇可能對政府再有信心 開始拉攏班長者 遠水救唔到近火 但救到幾多就幾多 政府 呵

屌佢老母 交咁撚多稅咩都無

9）關愛基金擬定4月1日起有需要失業人士提供3個月現金津貼，最快10月發放。

2019 年4 月？ 2020 4 月？

益中老就係想增加社會對立，中老年唔會有年輕一代個教育普及率咁高，容易控制；而且又更加快死，變相又可以調動資源集中喺換香港人血同比大陸回血；所謂嘅花式救火只係喺黃營呈現、但對班藍絲根本無害（表面上）

真係無性
擺到明同班後生開戰

學術討論 我係其他地方做嘢
咁係香港算唔算失業？
拿唔拿到個失業金？

有無海外巴打知道

事實係佢有習總撐

加深社會深層矛盾同撕裂咪佢條撚樣囉

咪話寧願唔好打工

佢直頭當交稅既人全部都係曱甴暴徒添啦

on9

唔撚交

乜柒福利都冇點解要交

黃毓民講過
林鄭好幾年前係立法會酒會直屌過黃毓民
話佢教壞班後生
冇大冇細
基本規舉都冇
仲屌而家後生唔識捱得
總之佢好撚憎呢一代既後生

更正 7100

佢唔係諗住救火喎
佢係睇死你地香港人 做唔出d 乜
死攬住黑警就得 不如收編d 廢老好過 又有得扮好人 做下福利

問題係唔返工就即時要訓街

stake

佢點樣教壞細路 黃毓民仲係議會嘅時候零零後仲係中小學

Agger 即管放馬過來

台已倒

[Twitter要人！] Luke de Pulford正跟進英領事件

禮拜五講座，手足們唔該幫推置頂

【行動post】【吳敏兒和你組工會】1月17日（五）

教主個context係14/15年左右
林鄭屌緊90後雨革果班

懲罰後生
奬勵廢老嘅社會
仲有乜希望

.

蘋果日報A1頭條：影相都拉 青年警署被虐

至今仍未保釋
香港人今日唔出聲
呢種情況就會成為日常

攞盡佢

Can’t agree more